做左一年circle k你問我答

多唔多女買condom?

點解ok要改名做circle k

剩係試過有個呀嬸買

垃圾工

覺唔覺得戴帽好柒

好問題，我都唔知

覺，件衫都好柒

PT定FULL

已轉工，好既係同事同d街坊好有人情味，人工都有45，紅日有錢，中秋有兩盒月餅，有車費津貼，都算係咁

Pt

我個間個個都係大陸呀媽 人工12點後先得42
月餅呢d啱曬媽媽級

我做離島所以高少少 好多鬼佬客，有後生仔都有媽媽級但好nice，可能間間唔同啦

比人偷野洗唔洗自己比返錢

有無試過入雪櫃後面補貨時, 伸隻手出黎嚇人

做左4個月pt
利申 觀塘區

唔洗

屌你

有

好唔好做

中秋果排成日比人偷月餅 我屌

麗港城個間？

人工唔高 但幾開心 經理同事都好好人

OK定7仔好做?

7仔